[推上熱門] 大家需要大家 大家應承大家 同個仆街政權鬥長命

個熱門page大多自尋短見page 好危險！
大家幫我推好無
我哋要同仆街政權 鬥長命
人無事先做到世界冠軍！
/

我相信大家都一樣
都好難過 都好崩潰 都好灰心
但依個政權真係唔值得用自我犧牲形式 去表達訴求
係佢哋眼中 就算我哋有100個人一齊自殘
佢哋都只會wfc 當我哋係一個數字

大家都有愛自己嘅家人 伴侶 朋友
如果你離開 最傷心嘅只係佢哋
政權 個班羊群市民 都只會冷眼一下 然後繼續日常
自殘行為 真係唔值得 更何況為依個咁無人性嘅政黨

The night is darkest before the dawn.
黎明前係最撚黑暗
我記得一年幾前 我睇地厚天高 天琦講過一句
「唯一可以做的 只有令自己變得更好」
如果誰大誰惡誰正確
我哋咪好好增值自己 好好練好體能 好好增加自己社經地位
係依家同之後 同佢持續鬥 鬥錢鬥智鬥體力鬥精神
如果個天仲未夠黑
我哋咪同佢鬥長命 鬥到個天黑到無得再黑為止

但點都唔係自尋短見 點都唔係自我犧牲
求下大家應承我唔好再自我犧牲 傷害自己身體好無
你留底有用之軀 一定到有一日 會有你嘅用處

大家應承我 一齊同個仆街政權 鬥長命

一齊應承大家！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切